以後有人義載，唔該先影低車牌，或者司機樣！

影完send 俾朋友，做record!
如果佢係真心義載，唔會介意俾你影！
如果佢唔肯，唔好上車！

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

講低車牌咪算
捉鬼只會令家長唔敢出黎接放學
最後都係害手足

咁司機洗唔洗影埋戴過啲咩人

對抗警暴，1011 十八區開花

唔係講笑！
希望手足自己諗，先考慮自己安全！

藍絲派人扮示威者，影完起底督灰

藍絲撚會去示威現場咩！

Push

落車後delete

其實唔關事，
嗰日係下午⋯
佢手機銀包都留低咗⋯ 擺明畀人夾上車

車牌及司機全名(可要求看身份證)

好易俾藍屍玩返轉頭

針冇二頭利

都係嗰句，肯出黎義載嘅，唔會介意唔你影
但後生嘅一定要識保護自己！你唔信佢，唔上車，大大了可以搵下一架！或者叫朋友接送！
要識保護自己！明唔明！

車牌都得，樣點比你影
我就算做義載 都可能會有其他post
影樣真係想嚇走想幫你既人

利申資深車手

On9少陣啦 你咁做只會害到班義載咋

明白，車牌都ok
我係想大家有意識，要保護自己，唔好見車就上，最低限度話俾朋友or tg group 知，上左咩車，有得跟!

落場上前線大家都唔會影大家相啦，你都On99

兩邊都要保護自己,

作為小朋友, 要有危機意識, 上咩車真係要好小心.
但作為家長, 其實都怕藍絲學生之類篤灰. 佢地都應該要保障自己.

講緊條命呀！
你就on99!
前線自己諗！有合理懷疑唔好上車！
唔影司機樣我明白，但要話俾你信任嘅人知，上左咩車

最好整whitelist先真